［鍵盤戰士入］即刻要諗，入到去之後，下一步？

1. 碎紙？
2. 化寶？
3. 長期佔領？

push

推
轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩
物資短缺！
拎去煲底